% Abkürzungen

%\begin{acronym}[Bash]
%	\acro{KDE}{K Desktop Environment}
%	\acro{SQL}{Structured Query Language}
%	\acro{Bash}{Bourne-again shell}
%	\acro{JDK}{Java Development Kit}
%	\acro{VM}{Virtuelle Maschine}
%	\acro{I2C}[I²C]{Inter-Integrated Circuit}
%\end{acronym}
%
%Dazu kann ein Kurzname zwischen der Abkürzung und der Langform angegeben werden (wie z.B. bei I²C). Dies ist nötig bei z.B. mathematischen Zeichen, da in der Abkürzung nur normale Zeichen eingesetzt werden dürfen. Der zugehörige Aufruf sieht wie gewohnt aus: \ac{I2C}, im erzeugten Dokument erscheint für die Abkürzung der Kurzname I²C.
%
%Nach \begin{acronym} kann in eckigen Klammern ein Ausdruck angegeben werden. Nach der Länge dieses Ausdrucks wird der Einzug der ausgeschriebenen Abkürzungen gesetzt. Hier empfiehlt es sich, die längste Abkürzung zu verwenden um einen gleichmäßigen Einzug bei allen Abkürzungen zu erhalten.
\chapter*{List of Abbreviations and Terms}
%% Abstand vom linken Rand
\markboth{Acronyms}{Acronyms}
\begin{acronym}[Bash]
	
	
	\acro{AHRS}{Attitude and heading reference system}
	\acro{AWE}{airborne wind energy}
	\acro{AWES}{airborne wind energy system}
	\acro{EKF}{Extended Kalman filter}
	\acro{GPS}{Global Positioning System}
	\acro{IMU}{Inertial Measurement Unit}
	\acro{INS}{Inertial Navigation System}
	\acro{MEKF}{multiplicative extended Kalman filter}
	\acro{MSE}{mean squared error}
	\acro{NED}{North-East-Down}
	\acro{PCB}{Printed Circuit Board}
	\acro{PDF}{Probability density function}
	\acro{RMSD}{root-mean-square deviation}
\end{acronym}